10/7/2019笑話：武裝警犬大戰大埔連儂Post-it

聽朝整返個Wikipedia battle summary

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

SUPPORT!

請前面嘅連儂牆唔好再衝擊警方防線

［黑警］大埔居民請小心

offender side:
hkpf

commander:
lo wai chung

force deployed:
100 full gear armed enforcer

vs.

defender side:
hk civil society

commander:
n/a

force deployed:
10 thousands posters

ok我住九龍過幾日撘車過嚟貼

有冇認撚住我傳單圖 (不含個人資料，廢時俾狗咬) ，想貼

要寫幾年都未完